可能就快拍人生第一次拖..

出咗兩次街覺得個vibe好啱..有咩要準備..

避孕套同房卡

然後就驗孕棒再到福利處form

條撚 _ _

準備下次再開同一個post..